{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000108983",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 도로시펜션"
    },
    "text": "星州ドロシーペンションでは未成年者とペットの予約を受け付けていません。 非首都圏距離を置くため、最大4人まで予約可能で、22時以降入室の際には予めご連絡くださいというお知らせがあります。 12ヶ月以上の幼児は追加料金があり、訪問客のレビューでは価格対比完備された施設と周辺の雰囲気が良いという意見があります。 宿の中には大人用と子供用の2種類のプールがあり、炭も提供されているので焼いて食べるのに良いです。 社長は親切だという意見がありますが、水圧が低く扇風機の使用が難しく不便な点も言及されました。 芳香剤の匂いも説明されており、個別バーベキューやメゾネットタイプ、一軒家の客室やプールの利用時間や駐車可能可否が案内されています。 ペンション周辺には美しい渓谷と多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "星州ドロシーペンションでは未成年者とペットの予約を受け付けていますか？",
            "answer": "星州ドロシーペンションでは未成年者とペットの予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊予約ができますか？",
            "answer": "星州ドロシーペンションでは最大4人まで宿泊予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "22時以降の入室の場合、事前に連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "はい、星州ドロシーペンションでは22時以降の入室の際には事前に連絡をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "12ヶ月以上の幼児の宿泊には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、12ヶ月以上の幼児の宿泊には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "星州ドロシーペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "星州ドロシーペンションの周辺には美しい渓谷や様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "星州ドロシーペンション内にはどんなプールがありますか？",
            "answer": "星州ドロシーペンション内には大人用と子供用の2種類のプールがあります。"
        },
        {
            "question": "星州ドロシーペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、星州ドロシーペンションでは個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "星州ドロシーペンションの客室にはプールの利用時間がありますか？",
            "answer": "星州ドロシーペンションの客室にはプールの利用時間はありません。"
        },
        {
            "question": "星州ドロシーペンションの周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、星州ドロシーペンションの周辺には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "星州ドロシーペンションの社長は親切ですか？",
            "answer": "星州ドロシーペンションの社長は親切です。"
        },
        {
            "question": "星州ドロシーペンションの設備に何か問題はありますか？",
            "answer": "星州ドロシーペンションの設備には水圧が低く、扇風機の使用が難しいという問題があります。"
        },
        {
            "question": "星州ドロシーペンション周辺には良い雰囲気の施設がありますか？",
            "answer": "星州ドロシーペンション周辺には価格対比完備された施設と良い雰囲気の施設があります。"
        },
        {
            "question": "星州ドロシーペンションでは炭の提供もありますか？",
            "answer": "はい、星州ドロシーペンションでは炭の提供もあります。"
        },
        {
            "question": "星州ドロシーペンションでは芳香剤の匂いがありますか？",
            "answer": "はい、星州ドロシーペンションでは芳香剤の匂いがあります。"
        },
        {
            "question": "星州ドロシーペンションにはメゾネットタイプの客室がありますか？",
            "answer": "はい、星州ドロシーペンションにはメゾネットタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "星州ドロシーペンションは一軒家の客室もありますか？",
            "answer": "はい、星州ドロシーペンションには一軒家の客室もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 692
    }
}